我修讀APL， 咁係咪令我入唔到某啲大學?

我已經讀緊， 但係又好似睇到有啲大學又唔當係一科 !

我係咪一定要四科主科加兩科選修， 而且達標大學要求同嗰科嘅要求!

係咪咁先可以入到自己想入嘅大學同埋揀到想嘅科?

因為睇到有啲大學， 應用學習係冇計分方法 !

app唔洗讀 留啲時間溫書好鳩過啦
比你拎到優異成績都係當你dse拎3
唔溫書裸考dse都有3啦

push

lv3
幾多年赤柱

...達標水平
由2018年香港中學文憑考試開始*，學生的成績匯報細分為：「達標」、「達標並表現優異(I)」和「達標並表現優異(II)」。「達標並表現優異(I)」的表現水平等同香港中學文憑考試甲類科目第三級，而「達標並表現優異(II)」的表現水平等同第四級或以上。...

如果我無記錯 UGC係唔當係APL一科
最多你報嘅科係related 就有話有 優先考慮
利申讀過APL 個時有睇過下jupas 唔知依家仲係咪

溫下書都有4啦
咪一鳩樣
溫書好過啦